---
layout: page
title:  "Форма сообщения об усталости"
lang: ru
ref: fatigue-form
---

## Открытие формы сообщения об усталости

Для того, чтобы создать новое сообщение об усталости, необходимо заполнить форму Fatigue Report. Если для вас доступна эта форма - нажмите на кружок в правом нижнем углу экрана. Откроется меню с выбором, где нужно будет выбрать "Fatigue Report".

![](/media/img/2020-04-11_22-29.png)

## Заполнение формы сообщения об усталости

Форма Fatigue Report имеет обязательные и необязательные для заполнения поля. Обязательные отмечены красной звёздочкой.

Для заполнения полей, где необходимо указывать время, выберите часы и минуты, пролистывая их вверх или вниз.

![](/media/img/help_set_time_android.png)

После заполнения формы нажмте кнопку "Сохранить". Если не все обязательные поля были заполнены - всплывёт предупреждение.
